何君堯一彈個龜頭出黎會唔會俾記者行家掉撚死？

扑mic變扑頭